Tulli Jürri Tuhha ette ja kaebas et  Joseb Hawwaki temmale 2  1/3wak rukkit wilja  söötmise eest maksda siis sai Joseb Hawwaki ette
kutsutud ja se assi järele kulatud siis kaebas Josep Hawwaki et Jürri Tuhhal temmale ka 2 Rub hõb enne sedda wilja söötmise eest maksmada on siis sai Kohto polest mõistetud et Josep Hawwaki peab Jürri Tuhhal 1  1/3 wak rukkid maksma. 
